想買豬咀入

行過見到灣仔執笠倉百幾蚊有個豬咀買 方便到
香港污染咁嚴重行過買返個傍身都好

Where

灣仔A3出口轉左行幾步就係

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

好心有好報!

遲d過去買